冷熱水溫燈一齊著

各位ching，請問有冇試過開大燈個下，冷熱水燈一齊著，架車所有燈跳左一下，仲有個錶板既針會落到零之後再番去本來的位置。

請問係咪電池壞定咩事？

上月已驗車。

電池就快死？

電池，打南磨

感冒